【係愛呀】孫耀威今日做老襯 微博直播婚禮過程

點解唔用fb直播